遇著個業主好狗

是咁的 小弟今個年頭想換樓, 本身供緊層居屋(果時未賣自住樓)去睇樓時比經紀遊說話業主可以係約到寫成交期係9月 咁當時個業主(面對面)都話可以等我賣左樓就可以提早改番個期,果時業主佢地講到自己仲有2層樓可以隨時搬走所以我就簽左約 😪
我簽約前本身都已經去左房署申請出售証 ,同埋一路都有人上黎睇盤 都已經有同買家傾好價 好可惜,張証房署話年初五先可以比到我 但柒婆個on9搞個在家工作 🖕🖕🖕🖕 如是者張証就無了期咁等 , 最後層居屋係就3月尾終於同人簽左約 (好多字 對唔住)
重點黎啦....中途賣樓時 我有搵買新樓果個經紀幫我手賣樓
我問過佢業主係唔係真係可以提早成交,佢個答案就係話可以無問題 所以之後我就簽約啦。 然後我通知佢叫佢聯絡業主傾改成交期比我可以去銀行申請按揭 。但等左佢地十幾日既溝通結果既答覆就係話 唔可以 。 任何提出既方案 都 say no,叫佢搬番自己既其他樓住 唔肯, 原來佢所講自己所擁有既3層樓 所有錢都係呀媽出錢買 供都係呀媽供,佢想搬番呀媽到, 呀媽就叫佢出錢裝修哂2層樓, 所以佢呀媽就搬左去同佢地一齊住 ，所以講咩都唔肯 , 佢打算裝修都唔通知番聲 , 提出既方案 咩售後租回 叫佢租其他單位/比錢我地租其他單位 乜都唔肯 ,佢將自己所講既野都理直氣壯咁講出黎 ，話點知我地會無啦啦咁快賣得出層樓 ,如果你一直賣唔出咁我地會得到d咩, 我唔知你點算 我唔知 我唔理 , 屌佢老母 真係成個藍屍叻上身既樣 死人保險佬無個好人
最後我樓又賣左 一心打算拿林快手賣左樓就搬去新樓就算 可以唔洗成日失眠 亂諗野 大壓力啦,點知而家要搵樓搬 租3個月樓住 😪唉 煩完一樣又一樣
最後真係想講一句 屌你老母林鄭 你幾撚時死呀 🖕🖕🖕🖕🖕🖕🖕🖕🖕🖕🖕

而家即係點

買賣樓咁大件事無白紙黑字，只怪你自己唔小心。

自己唔小心又屈林鄭乜鳩？又想扮黃搏人企邊？

點解唔寫埋係份約度

姐係要等9月？

大拿拿幾百萬甚至成千萬都只係講個信字保險狗心諗今次肥啦

結論： 樓豬on9

租3 個月樓？ 租酒店好啦

無諗過佢會咁 知錯啦

老實講，樓豬自己on9就唔好屈林鄭
仲有，建議你去醫下你嘅語癌

唔係佢搞在家工作，房署唔開 我一早拎左証簽約啦 我點會係扮黃呀?

所以口頭講係無用，要白字黑字

租3個月酒店囉 依家酒店好平
月租7-8k

屌你老母，在家工作唔係佢諗出黎
WFH 係為疫情為醫療，屌你老母自私閪淨係識諗自己
抵撚你死啦柒頭

唔知你係第一次樓換樓定點
任何承諾對樓宇成交黎講都要白紙黑字
三唔識七嘅人都講個信字嘅就祝你好運

好在你今轉只係損失三個月租酒店
買個教訓啦

屌你老母 你個在家工作期間 全港都好多公司咪一樣正常番緊工 下 你政府好多野都唔開呀，你係為香港好就全港停工 ，封關啦 屌你老母閪

傻仔

咁你屌wfh做乜撚野自私閪，你咪慢慢等傻仔
全港好多公司一樣正常返工，係啲含家產老細好似你咁撚自私呀柒頭。

個D死人表情包加文章風格好有農場廢文FeeI

合約定左成交期，就你係人情

同你有親咩

on99

租迷你倉，租三個月樓

咁你真係失策, 經驗少未比人呃過係差d
當買過教訓啦, 3 個月租屋錢好少事啫

唔知可以點

試下投訴個經紀？始終佢有份聽到業主咁講，但冇幫你寫係份約度

跟住再試下屈佢減d佣金羅, 屈唔到都冇蝕既

業主咁好人都比樓主屌
天無眼
你要延長到9月先成交
人地都肯
明明正常簽臨約3個月內要成交
你講到賣家唔撚洗take risk
咁人地呢家只係跟合約做
有咩問題
怪就怪你得一層樓又預唔到幾時換
乜都怪人自己冇責任
死垃圾

舊年年中都預計到樓巿下跌，比咁長成交期預咗高風險，個業主擺明想食價

跌巿梗係想要超長成交期鎖死利潤

抵個業主撚鳩佢

我好認真睇 但真係睇唔明你講乜

樓主on9仔

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

雖然你on9
但個經紀都唔識提你
所以我不嬲都話經紀係垃圾黎
你買同賣埋都搵佢
都唔撚跟緊d

經紀唔會提任何一邊

因為自己多口
加鹽加醋後是但一邊唔肯簽就無糧出

大家成年人了
要知呢個世界黑暗

樓豬有冇相熟banker呀？
有咪叫佢幫你接左按揭先囉

唔係業主狗 係樓主on99

樓主智力有問題想屌番人轉頭

其實依家重點係咩?
只係你黎緊3個月無屋住?
屌 依家大撚把靚租盤啦
d業主 3個月都肯租嫁啦依家
是撚旦 頂3個月啦
咁小事

柒 有咩咁大壓力

自己柒左 又要經紀埋單
將心比心啦 下下都想屈人比着數

on9 左都要賴下人先得

睇完樓主同巴打你嘅對答
突然覺得樓主係抵撚死

點解要延期交易？買咗先賣唔得咩？點解要等到9月？

我覺得經紀其中一個作用係確保大家買賣得到保障，既然業主同樓主咁樣deal 左，經紀就應該寫埋入張約度

我覺樓主係柒左，但好多人第一次買樓，邊識咁多野，經紀下下張約都copy and paste，但收人幾皮野佣？

如果經紀只係帶你行下街睇下樓，用template 寫張約，咁我去hse 28搵業主盤得啦

你自已on9

樓豬又冇標點符號冇分段 講野又一舊舊
睇完都唔知你up乜鳩
可唔可以組織下再講多次

睇你打咁大篇野又唔分段，又冇乜組織能力
就知你77地

睇到好辛苦 不過希望你最後無事

D排版亂到唔想睇

你啲文筆1999到咁，中文係咪拎U?
大拿拿幾百萬都唔白紙黑字，你怨林奠不如怨自己on9啦。我係個業主嘅話，連作個故仔嚟同你解釋都廢事

唔理樓主係咪扮黃，但一定係堅on9，咁都唔寫個condition落個合約到，怪得邊個

都唔知你講咩鳩,睇留言先估到!!!都on 7 99 ,根本賣樓証未到手唔可以賣!自己未申請到上會就衝住去!咩都要寫係合約到！3個月租住先LA
佢玩野仲好,試吓到期唔交樓,告鳩佢賠返D訂仲要再賠錢!
合約簽咗未?落咗大訂??

其實都係租幾個月酒店同幾個月迷你倉就解決到問題，呢家酒店又平，已經唔算麻煩...因為重價印花稅，呢家好多人換樓都要先租樓住一年，先搞到賣樓買樓同新樓裝修，仲煩...

Too long cant read

Tllr

係連登用得emoji😪都唔會係正常人啦
以為屌政府就有人撑你？

住酒店囉 幾千蚊個月姐

所有協議內容必須要寫埋落合約先可以作實

基本常識嚟

無例外

以我理解係，樓主做到9月成交係想自己都有個保障，喺呢段時間賣到樓又做好晒按揭，安排好晒自己既野。而新樓果邊業主口頭答應可日後改翻早個成交。

喺呢件事上面其實樓主原本都係想保險d。但同時你都太理想諗住對面一定可以比合約成交期早。

到原業主有屋企問題攪唔掂（唔知佢講真定假），就覺得佢狗。

但其實張合約係鎖死左個成交日。咁佢冇遲你都冇佢辦法。

我都睇緊樓，有d agent 都會同我傾話賣家揾緊樓，可以試下交吉後俾佢租多一陣要佢平d, 但我完全唔會考慮，因為太易有爭拗。

我心諗邊有咁理想又買你層樓，又要俾你出面鋤人價鋤到啱，俾你攪晒新屋裝修，按揭。完全無縫咁交接況且裝修成日delay, 最終會自己都會失預算。

總結
買樓原業主反口唔肯提早交吉
自住層樓又賣左俾人
結果要搵地方暫住三個月

簡單三句講完
樓主打咁春長 1999 唔分段 睇撚死人

抵撚死

水魚

無理由為左你而唔採取疫情防控措施
你老幾 為左你張死人證要全港陪你？
明明你自己on 9

咁全港封哂你都係拎唔到張死人證
有咩好賴

好多新會員

驚無咁快賣出掛

自己on9

在唔在家工作係都寫九月架啦，收收皮

口講口賠，應該要列為必學成語囉

似俾AA昆咗賣自住樓

出去住幾個月酒店/service apartment 先咯
反正你收完樓都要裝下修執執

佢講嘢都浸on9仔味

拉

所以講乜撚都假
咁大件事唔好講個信字
因為世界上好多人信唔過